對於光時 不如大家一致採取以下態度算

每一樣野出現都會爭論好耐,到最後變左大家純發洩
如果肥上瘦下事件真係純實
首先1.若果當事人P被證實真係肥上瘦下而唔離開
2.唔再誠實地公開大家應該知道而且佢地承諾既帳目
3.再採取[拖]字訣態度而唔係想解決成件事既話
一律直接唔再歸納入黃營,當做一間普通商鋪甚至係黑店所處理就好
而唔需要再爭論
以後一律唔需要再將佢地當黃店看待,買野唔需要特別幫襯佢地,告急亦唔關我地任何人既事
而去幫襯其他堅持原則既同路人就好

撐黃店並唔係盲撐,唔係盲目去養一班其身不正既人
可能你話呢種係分化,但若果事件屬實,果班根本唔係同路人而只係想借同路人賺錢既人
你話咁樣俾人抽秤好肉酸,肉酸既唔係去解決件事既人,係去造成呢個局面既人
唔好乜都撐,甚至連一個會害你既人都包容埋既話咁係弱智唔係大愛
而以後或者同類事件出現亦都可以採取呢種態度
而唔需要再每次出現都嘈一餐跟住大家俾件事拉住行
如果你有其他方法亦都可以提出埋等大家可以令件事更好,但成個系統run得更順暢
呢種係叫改良,唔係叫分化

唔知推唔推得起,但大家一盤散沙左好耐,唔係要訂立大台或者方向
而係想set到規則出黎俾大家去run得更好,而去睇佢守唔守規則既就係各位
只要你覺得佢有違反規則,請你唔好再為佢地解你慷慨之囊
呢樣我相信係令件事更加好既方法

件事出撚左幾日post,拉左幾多focus,每次出一單就講幾日,咁樣真係乜都唔洗繼續做

推唔起,不過每次出現呢d事就講幾日真係好撚煩,真係乜樣focus都全部俾人拉走哂

不過香港人都係怨氣大,想搵人發洩多好多
但唔改善呢樣野就真係永遠大家批鬥大家

盡力推,睇大家認唔認同

推

推唔起

推唔起都希望睇到既人做落去

希望唔好再哂時間落去

同意

贊成

廿

黃係反極權港共政府，同佢仆唔仆街冇關係

但係你都想用既錢可以流番落幫到手既人身上,而唔係只顧自己既人

問題係光時重渣全成千萬贖罪券舊錢呀
唔理佢地由佢地執佢地班友直頭成舊錢吞埋都得(雖然依架都係)

我決定唔買野住

利申： 每年一千買日用品同零食。。。

幫你推